【twitter戰線】#929GlobalAntiTotalitarianism

屌你老母twitter戰線呢？
落tag呀！
#929GlobalAntiTotalitarianism
#HongKong #HongKongProtests

多國國旗手行街 (一定要twitt比人知道我地感激多國支持)
輪椅食TG
女士被址爛衫
手足被打到冇知覺
黑警扮示威者開槍
黑警笑住開槍
黑警兜口兜面噴議員胡椒噴霧
黑警笑住噴記者胡椒噴霧

全部有相or有片即同我上Twitter 落tag煲大佢

多謝補圖

我推 twitter真係唔夠人

推呀

感激！我P牌post真係一秒沉底
Twitter 方面我真係盡左力

10月1喺中國大陸好似有抗戰老兵會維權
手足如果有消息 順便喺Twitter retweet
我覺得呢樣做國際文宣都有noise
但唔知用乜hashtag 同埋唔sure洗唔洗開過個新tag

推！

好！集思廣益下！有消息就即刻tweet！

有冇英文caption 英文好廢

搞緊 要retweet比d KOL

推

咁tweet相有埋英文

good!!!

麻煩幫我推爆佢
鍵戰只可以加subtitle落條片到幫手spread 但推上去靠大家